個女同學話男朋友掛住打機唔理佢！

鬧完交 條仔唔搵佢
佢為咗激嬲條仔 上了我到瞓

本來唔准多手多腳，安慰下佢攬攬下錫下就做了
佢係第一次

算唔算臭雞？

佢算，不過你都係人渣

佢話佢「其實」小六當年已經鍾意我, 只係大家差太遠先收收埋埋, 而家終於有機會話我知佢點諗
信住先, 唔想做水泡
佢大把青春 但我冇

其實我幾欣賞你
不過可唔可以直接屌錯字, 而唔係話死埋右 幾時走右 呢D

乜野差太遠先

中幾呀

樓主幾歲？

ON9駕 你情我願 條仔又唔搵人

條女係雞 佢最多未雞虫

我算係佢半個老師

第一，明知有佢有男朋友都搞人
第二，趁佢唔開心，乘虛而入搞人，算唔算乘人之危

有冇衰十一先

唔算嘅 西痕姐

今晚第二次 聽講分咗手 信住先